覺唔覺啲身份證唔係香港人字母唔配做香港人？

屌你老未身邊啲人咩R字頭 M字頭
日日fb ig開po反蝗蟲
真係好好笑
明明自己係大陸出世 扮乜撚野

唔覺

你R字頭我都唔介意啦
但唔好開口埋口反大陸啦
明明係大陸人扮咩姐？

你咁講少一堆人同你企同一陣線
結果會係點

又分化

其實無關係
香港人係咪唔可以反香港政府
覺得政府做得差就可以反啦

樓主on9

你知唔知個字母代表咩...
同埋 反係反新移民姐?
老一輩個D就算係大陸出世 但都好有文化同質素

而家講緊佢地係大陸出世但叫人蝗蟲唔好落黎 搞到香港逼曬喎

咪就係講緊佢地自己係新移民但又反新移民囉

我洪字頭

我R 字頭 但我係Toronto 出世 加拿大護照 連特衰護照都無 從來無去過大陸